［認真］請發夢嘅睇一睇

我知黎緊個夢會升級 我好支持 好愛香港

亦都無意阻止要衝嘅勇武 但係請聽一聽

唔好主動衝 等狗主動先

上星期個夢有咁大回響係因為啲狗失心瘋 仲搞埋和理非 如果我地升級之後主動挑機只會俾藉口班狗到時傳媒力量都幫唔到手 又失埋和理非心

兩邊都要互相配合好呀